[又輸] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (皇區)

樓主係狗

主席做咩唔出馬些路

樓豬幾時執包袱 ?

今晚一條心 撐佩仔!

見到樓主未死就發現世界既唔公平

做好心理準備

格離正選

Ter Stegen; Sergi Roberto, Piqué, Lenglet, Jordi Alba; Busquets, Rakitic, Arthur; Messi, Suarez & Dembele.

456了

點解樓主個老母咁肉酸

想吃蘿蔔糕NOW

鳩圖死撚硬

Mon post狗

等睇被人456

講到你唔係咁

牙禿入波我認自己是G了

出手指佬即係又要打少個

十卜樓G

今晚贏硬

對面丫嘛

隻25狗正選

輸少當贏！

輸2粒當贏啦好嘛

好眼訓

有咩慘得過比疤炒？ 就係俾疤連炒兩獲

希望4點半就訓得

有猩 係咪瞓得

係

新人報到

有冇都訓得

keyword真慘

細路徹底被打入冷宮

卻老真係好撚型

25一陣又畀人射大細我會大笑

唔知我賓入幾多呢？

-2 maybe

屌你老母一樣都係冇變 射晒啲飛機落嚟

又飛機

牙禿

輸少D OK?

牙維

牙維d 最後一傳/射

樓主連畜牲都不如了

格硬射

牙維波都唔識傳

呀賓仲戴住個手套

牙賓慢到

戴咗有buff

個buff無左幾場啦

我賓

射到

猩猩咁樣走甩艾巴

睇個勢細佬應該有耐都未有得出啦

細路無得係皇馬掛靴

儲力姐

等緊去祖

佢同isco命運應該一樣

依家皇馬係差一個進攻的靈魂人物

辛

伊起碼仲後生 細路

伊後生世三一年咁大把

小花上場散完步今場應該爆了

誰輕輕叫喚我

除左牙維 其他進攻好撚廢

明明手球 扮到省中心口咁

依家的皇馬
散住步都贏啦

攤係度

唔出都贏

全部都好撚廢

Handball?

差個tap in前鋒

賓唔係

25

二五呢下救地波已經完勝keyword

伊卡迪in

又幫蘇狗起機

呢個真

無3連歐聯點完勝？

keyword啲狗: offside, 唔當係撲救

積仔係咁比丹比利屈身後

積仔回塘feel

又係死射爛射都唔入
睇嚟同上一場一撚樣

bale冇反應

丹比利真係勁咗好多

慢左幾拍

Keyword歐聯決賽對祖雲有球同呢球差唔多，都救得好靚

回哂塘

猩猩..

100%狀態巴利入波未

爆

爆唔到

美斯今場出力

Isco>阿辛>bale
然後今日出bale

賓周比波真係好求其

屌那星 記錯時間

又傷腳又傷心

自爆

我覺得支持功臣無可厚非

差d輸

屌 差啲收皮

難得美斯唔入

痴撚線

禿兩個人中間爆

話過就過

後防啲狀態好廢

keywors係勁但未至於無視晒佢派過嘅膠

準備輸

feel到美c會入波

華仔個膝頭好似仲傷緊

只feel到牙維有heart

有冇link

Footybite有

維

皇馬good try

今場攻都攻唔到

個戰局同上場冇分別
係冇左機師右路多左漏洞

我卻剷波倍感安慰

牙維真心勁
如果右路都可以有D威脅可能都有得踢下

仲係射極都唔入 等俾人456都得

把握力咁差

中間唔識射波邊路上到都冇用

猩猩仲廢過機師 真係痴撚線

thx

都唔知猩猩踢左d乜

前鋒大換血啦屌你老母

劇本
上本場攻唔入 下半場比人456

猩猩話作佢狀態完美架

gayc起碼會回防包夾

廢猩除左射左球罰球 仲做過乜

對面三隻都咁有威脅
皇馬三隻完全無

訓得

0:1

瞓得

完

達屎一d壓力都冇

易撚到

輕輕鬆鬆

又係咁
攻擊唔撚入，對面一個反擊收皮

今場咁早就失波 456了

kroos搞乜柒呀

頭先話25好勁嗰嗰呢

個scenario同幾分鐘前一撚樣咁滯

訓了

又係呢個位
頭先好彩美屍果下唔入 黎多次就收皮

又係呢個位

條防線廢到

輕鬆輸

keyword:咪一撚樣 至少我上半場零失球

今季輸咗幾多埸比疤 破左歷史紀錄未

點會有人對依對波有期望

又炒一場

26圖垃圾

還我keyword

屌你拉膠mark到咁

出咩龍都輸

駁唔到

兩個人
輕輕鬆鬆

班拿貝球迷30分鐘就走得

拉膠又摽
上場第二球又係咁

皇馬比疤狗禁撚左幾年黎打啦
威返次啦係主場好嗎...

咁容易比人一野打穿 連拉傑迪都可以單刀插入去

係咁射人

屌 拉膠真係睇住走甩R4

一個撞牆撚曬成條後防

輕鬆

打邊爐都夠時間

連續五場對巴冇羸過

關龍撚事，後防廢鳩

呢隊皇馬 真係廢到癲

以前有牙朗叫做唔駛食蛋，而家⋯⋯

25原罪

根本下游球隊級把握力

冇牙朗 呢隊波真係垃圾

究竟條防線點解可以咁廢
次次兩三腳比人劏穿

屌

防守都下游

有牙朗都一鳩樣啦 bb咁撚廢

keyword起碼識提點吓

仲要插水 收皮啦

無人識射波

賣走牙朗 佩狗輪迴幾多世都還唔曬

橫掂都守得咁屎 有時覺得出細路好撚過

好學唔學插咩水

猩猩控失扮傳波

後防廢即是上場都唔關navas事啦 上場後防都係呢幾個

馬仔仲傷緊？

哩句真，馬些路有時都會入下波

禁住黎打都可以無射門

唔得就棄翼踢返雙防中

皇馬班垃圾對唔對得住摩迪

求其撞個牆就穿
廢撚到
拉膠漏幾多球呀想

魔笛鬥心飛鏟好有型

人地比你攻 都攻唔入

前面左細右維好過

摩迪好慘

出辛嚟睇下好過啦

炒多次

啲死球有冇咁廢啊 一冇牙朗冇個識頂 成個廢到呢

講多兩句應該有四十幾碼世界波

我諗呢個世界得佩狗同王騎認為牙朗係等餵

放隻牙朗係正前入咗幾粒啦

無傷喎, 大戰so蛇唔出

不如細佬打翼

智障就係咁

bale同b9係咁企喺左邊做乜撚

最廢嗰啲就最多口水
落到場就on99咁

唔知牙朗有冇睇緊呢

拉空

卻真係唔撚郁架喎
唔想踢就咪撚出佢啦
出辛/伊打多個進攻點好過啦

開定酒屌緊女笑佩狗傻閪

拉空左 右邊都冇人
兩個成日企埋一齊

一齊剷都吹

美斯有罰球
可以輸多粒了

一早唔應該留佢 培訓高仔好過啦
剩係識傳舒服波同死球

屌 積仔係咪handball 又要俾人講了

要換都唔係換卻啦

高狗都係垃圾
太子米路

有咩好講 有野既var響左啦

高仔打後備表現唔錯

借走james 呢下先on9

而加見到呢啲位美斯射真係好撚驚

試過, 唔掂, 細路比人睇通晒踢法

最on9 係賣朗留禿，唔駛爭論

真 應該直接賣撚走
好驚人地彈鐘唔買要死番番嚟

今場進攻仲衰過上場,屌你老尾蘇狗

猩猩

人地下下中龍

牙維比對面封死曬

猩猩閪撚到咁
點揾人接貨呀

睇住人地野野到肉 真係好大壓力

為反而反
依家攬住前面幾個垃圾啱架啦，最好賣撚走哂d人

上場keyword比人射2入2
今場25已經幾球靚救

下下攔完D波都彈番去對面,ON99

前面三個只係需要mark一個

唔通mark賓賓同隻廢猩咩

洗撚mark咩，無人識射波

講真沾屎再廢都廢唔過宜家牙禿

我愛樓主

宜家呢皇馬有資格嫌棄人咩 占士點都好過兩隻b啦下話

咁既比較對象
對占士係侮辱

真

中場我地唔缺wo
辛伊都無得出
我地需要既係翼同前鋒

james罰球起碼中龍
依家搵個罰球中龍嘅都無

拉膠

想念Callejon了

想念機師了

隻垃圾bale唔見佢進攻幫得幾多,機C起碼有防守

98呢

人地根本塞夠人係禁區就唔洗驚你攻得入

依家係要搵個識射波，慣打咩位咩事！？

疤條防線穩到
買埋de Ligt點打

只係一舊冇咁臭既屎

tap in玉食糊位

框都未撚中過

佩狗必須死

事在人為架啫
呢三條友都可以打翼打影鋒

小花碌左幾多個圈

Sr4

拉膠咁都隊冧美斯

訓左啦 可能今日太多生意

摩入埋去頂波

兩隻b廢撚到

拉隊d小動作

輸波輸品

拉膠真係唔撚驚拎牌

含撚把啦 得摩迪踢緊波咁

又想紅

拉膠好撚多手
次次激嬲小花都要比佢中出幾球

咁多爆閘狗

拉隊 好霸氣

做咩起身

瞓 反杯到我認自己做係食屎狗

要長傳不如買個肯走嘅Ruben Neves返嚟好過

今場閪撚過上場好多=.=
開始累了 歐聯88

+1

入到波已經算係咁 仲話反杯

換走卻老有冇得諗

領養肉酸啦

蘇狗淨係識排433

和到我自殺

拉膠真係好撚無品

8強收貨啦

上場起碼入肉啲
今場Bale同Binc

拉膠幾時斷腳？

拉膠真係幫小花儲氣咁
一陣就扭鳩你

輸少當贏

kroos <-> E
golf <-> son
如果係咁仲可以打下

拉隊 真係好撚爆

都好
出猩猩比佩狗睇下佢幾撚廢

唯一安慰既係 龍仔同牙維打大賽都幾好 其他人都係鳩下鳩下

換走前面個兩條廢西先啦
賓狗都唔知有冇出過汗
連逼龍門呢下野都搵摩迪做埋

次撚次都係咁

咁辛同伊係邊？
2個正選機會少到咁
占番嚟咪又係一齊坐
正選依舊機師 禿

WHO IS SON

伊殺左蘇拿利全家 不了

好撚心明知冇人入到波泊巴士咪算囉 又要學人谷
tnf狗含撚死未

佩狗盲撚咗九世

成隊踢到好似慰安婦咁撚樣
好撚正

isco點解唔俾多d機會

拉膠啲痴撚線DNA真係好強 獲獲明砌你未驚過咁

蘇狗快d躝

放阿大聖爺係右路 波都唔識出

辛 is son

蘇狗全家死清光未

呢d小事 佩狗先唔會比你嚇親

牙維呢場都靜哂

辛個問題好難搞 佢定位左邊好撚鳩
拖個時既佢自由度大好多

isco都走咗一半

摩迪都要搵人接班啦
今年都34 踢多兩季都唔知好事定壞事

主場已經連輸3場

咁踢法真係仲踢到兩季咩

攻守都咁撚廢
右面積仔守得幾撚辛苦

上場施美度太垃圾

要返個中中頂Modric
之後入隻前鋒同右翼仲好
唔通Modric老左之後靠卻老掃把咩

反杯到 皇餘下嘅比賽我每場都唔訓追曬佢

其一啦 不過佢出親都獨食+鳩射
無人幫到佢

好

踢返4中場鳩搶好過, 起碼有活力d

爆唔到 太廢

睇住摩都積仔打埋隻垃圾同另一隻垃圾個位真係辛苦

炒撚左蘇狗咪留囉

衰啲講 寧願踢完今季買人頂摩迪
摩迪仲有火有態 但再場場踢足唔會有人接到班

諗吓好啦

mbappe icardi 中場留kovacic/james夠

下場對阿積士真係死撚硬啦 一啲主場威力都無

人地攻緊佢當撚左自己大帝係到散步

蘇狗唔會架
下場對阿積士又踢呢個陣
仲唔比後生仔搶爆

龍都唔中呀 仲話反杯

鍠防守廢，鋒綫老化，淨係識燒味

抵落後疤12分啦

James就算數啦

Kovacic如果番黎都係好事
中場咩位都踢到

上場機師下下跟艾巴跟到尾
隻猩猩係咁意跟跟下唔理人

點都好過D可有可無

仲要睇華拿組合 今次你真係要買機票

鄭兆聰係咁吹奏摩佬

無牙朗打燒味

拿祖真係好撚廢

隻禿都有爆過
賓狗半場行行企企
除咗龍仔球直線未撚見過佢走位

比疤3殺 16強出局
佩仔會點

Kovacic傳射冇樣得
而且佢已經當自己走左了

反正而家咁鳩
踢返防反仲好

蘇狗根本都未撚夠班教波 你老味人地下下一個直線收你皮

繼續玩幻幻

500M買尼馬

唔會點
馬照跑舞照跳
佢繼續做主席 繼續搞球場玩幻幻

希望佢爆炸死

成場最有威脅係摩迪 你話笑死唔笑死

廢猩繼續係度

似季尾離開

隊波本身都未夠班啦

u竟然出現

買世三 賣禿
買Militao/De Ligt

比你過完16強都冇用 隊長睇多場波先啦

連懵撚卡達朗都知個球場起嚟托柒個陣
你老味佩狗仲要賣人籌旗

里昂都守得好過皇馬

盧蛇輸波 : 你睇下我地前面用緊咩人
so sir輸波 : 垃圾教練

咁你安息啦

拉膠好撚唔介意做動作砌得人，佢完全相信佢係需要咁做先好野

起球場根本冇必要,佩狗真係痴撚線

交換主席啦

一日最衰都係盧狗條契弟

睇個勢下半場輸多2粒都似
球球比人劏直路

快手買中堅 拉膠得閒就自爆真係搞唔掂

最好輸撚埋歐聯，跌出前4
黎個大清洗

諗到頭都爆 點解冇牙朗仲打燒味

皇迷咁

mbappe
三億都未必賣啦

希望疤狗尊重摩笛, 放水比佢破蛋

講真 隊波點柒都好 都希望唔好輸比阿積士咁柒淨係期望隊波入到八強 之後等下季算

自己皇迷都咁話 歐聯最好16強出埋局 黎個大洗牌 咁踢法真係無眼睇

除非FFP搞鳩PSG,如果唔係PSG冇可能放走包皮

屌你老味 王子條女人型死撚左去邊

唔好搞咁多野啦 到時飲7喜就柒架啦
快啲輸鳩埋佢 今季唔會有咩希望

3場波就雞胸應唔應該炒？

呀維真心未成熟

一諗起個後備得返掃把佬 機師呢d垃圾就想上床訓教算

18歲既我都on撚99咁啦
更何況牙維

真
諗下呢隊閪波對psg 鏝 疤

場場chur爆佢
遲早用殘

你而家都on99

你而家都係on撚99咁

未成熟前場都已經要靠佢
代表咩

一個球季三個領隊

想睇佩狗跪地求拖丹回家

welcome mou daddy!

佩狗只會跪地求猩猩原諒

喂禿頭閪好心你打好d啦 咁廢點搵水魚

教練人選得返 屌帥 干地 摩daddy
施丹9成去祖 佢好早已經講過想返去

贏輸都好 華狗梅西一樣係四手天王

賓c馬

offside啦唔洗屌我住

賓周真係弱智
咁都可以唔入

咁都唔入

五千萬有冇人會要

賓狗

唔係offside 我真係屌佢老母

魯爾 魯蛇

熱狗個教練?

揾摩狗等於清洗西班牙幫

TAP IN 易???

感覺到我賓開始上力

咁高人工
Free都要諗啦

知道OFFSIDE先收腳 你地識條春咩

free走佢都支持

華仔?

如果1-1 切jer

反朗果D會覺得好撚易

想睇古迪教

你仲有得切！？

傻撚左出valverde？？？

盧柏迪尼真係冇講錯,佩狗賣走c朗=皇馬俾人偷走左50個入球

賓周你轉身轉成2秒
當對面弱智咩

今場贏到me改名做妓女

積仔

呢到反盧好大勢力

折墮到要出D後生仔打疤

講真蘇狗咪差唔多

C2想助攻？

無c朗壓住拉膠嘅嚴重性

盧狗腳頭太衰

蘇狗似係疤狗間諜
更衣有問題，球員又唔妥佢

佢地會話盧蛇開壞個頭

佢成績又真係柒d既

卡肥積愛助攻

呢個時候出華維迪係咩玩法？棄權？

踢多兩季就唔會見到

盧SIR都幫唔落啦,5 6場入唔到波

無所謂啦

盧SIR廢同蘇蛇冇關係

場場on99傳控
不了

起碼肯換走卻

冇話幫佢，只係突然諗番盧sir講過呢句說話好同意姐

反剋對面條仆街

而家踢到人地龍門開個波出黎都分分鐘變埋助攻
蘇狗好波!!!

蘇狗之前棄用細華 重用施巴
而家又調返轉🤔

真 腳幫唔到手做壓逼

腳今場垃圾級

不如換isco啦on9

盧sir教落去既話太子冬季走撚左了
真名王大勝

蘇狗識閪教波咩

仆你個街
對疤狗落後出件華維迪咁撚折墮

而家又咪係唔見撚左人

出邊個都一樣啦

留力歐聯姐
Full team都係比疤炒

E仲慘撚過奧燒
人地奧燒上場都出得返
E要場場嚟睇波

唔是傷撚左?

好似2個都有用

猩猩踢波踢到好似場波唔撚關佢事咁

屌。防守好撚hea。搞乜撚野啊

腳除左識橫傳仲識乜

可有可無

今季場場都係咁
就算對日本子戴帽個場都係咁 唔知佢做左d乜鳩

d人唔識教波咪搞到咁囉

差d輸多粒

肯爭氣未

都話架啦
一早輪換咪算
都有得賴留力

辛換禿la diu

去你果隊啦 佢射12碼好叻架

FEEL到比人賣咪爭下囉

牙維又哂機會
屌你老母

咪咀啦==人地已經好慘

留名等睇華仔一球成名

isco心諗……

次次出猩都隱形

真係on9

牙維省狗

唉又唔入

ramos係咪可以放兩個禮拜大假

私怨撚蘇狗

辛換猩

唔知點解想佢省中猩猩

猩猩被boo
抵啦

維辛烏絲素

拉膠放大假

佩仔: 聽唔到

冷靜下啦屌佢老囤

呀維射波下下尻射

下次入波又發鳩你脾氣先

入到先講

比人噓

冷條毛咩 場場都係咁架啦

終於多返個人

全隊人迫害禿禿

牙禿點解可以退化得咁撚勁

場外仲自爆洗牌 第一次見

呢下都鳩?

未進化過

同頭髮一齊退

佩狗跳樓死未

今季無人壓住拉膠就亂撚嚟, 唔撚係踢波

keep住退㗎啦喎

點解力架咁有威脅 猩猩可以無料到

希望佢拉埋禿猩

係佩狗先當佢係寳嘅姐

全家死

燈到

牙維d傳波真係好垃圾

之前未開始打GOLF

直接安排他踢自由人吧

冇第二個大佬拉膠就不受控制咁

isco熱身
蘇蛇慘到要用佢

越你老尾咩

做下樣姐 你估真係有得出咩=.=

都係唔好,佩狗全家死死剩佩狗,等佢無人送終

90+1

為左保住份工，有牙齒印都要用

歐聯又停, 聯賽又停, 史上第一威撚晒

未夠慘 死埋全家就差唔多

呢期真係high撚大左

唔覺佢識用Isco

米路都識長傳
仲洗唔洗要卻

關撚事咩
Isco又唔係猩猩

佩仔自己都輸到麻木

牙維真係唔好做太多工作啦
本身新仔就係應該做等人餵波，然後做簡單傳中一腳/射門
佢宜家又要帶又要射同俾波，真係當佢夏世三咩

對上個次有得踢好似已經係上個月月頭

認真如果返工遇到猩猩咁既同事好撚慘

E換賓打偽9有機

佢一心升級球場，進化到點樣俾人456都冇感覺

比疤狗壓住咁多年
佩狗都可以忍得到 仲有咩忍唔到

話時話賓狗下半場有出?

比人屌佢老母屌到麻木了

由開季比佢射pen果陣已經心知不妙

咁佢溝哂啲女

仲有人屌柒佢果下好笑 成場d攻勢靠佢做出黎咁濟

約哂d女女去打golf

積企左係左閘位

差d又輸多粒

佩雷斯主席

有預感維度會入波

對面隻nigga兩場完勝牙維

全家死絕

做私家雞係咁㗎啦

佩聯=起球場

雅仔咁敢剷

咁又係屌，你會唔會太玻璃心？
次次埋門/傳波都衰收尾，咪證明佢啲時機唔啱囉
如果有人較定俾佢，佢就唔會miss 咁多啦

牙維咪撚射啦

卡達蛇

佢已經做好多野

都係果句啦 人地傳出黎 接波果個就美斯so9
牙維傳出黎?

下半場除左offside未見過賓狗

牙維做多左

辛又嚟埋左邊前面三個都喺左路

比牙維拜完就1場柒過1場

唔射仲可以做咩

拉空緊⋯⋯觀眾席都拉空埋

佢扭入去扭埋龍個機會應該大過射入

你隊閪馬要靠個19歲仔carry 就收撚嗲睇波啦

辛同猩有咩分別

屌你 成隊波踢力架一個咁款

E

好撚慘 次次牙維拎到波 禁區都係冇人

猩猩英文較好

咁要問下盧蛇同蘇狗有咩分別

佩狗死未

換走賓狗啦屌你老母

伊斯高

世一摩迪

全場高呼isco

伊斯高有得踢
蘇蛇真係不拘小節

當一個傳射都差已經係前面踢得最好
真係唔屌得咁多

早排仲j咩和疤塞贏下體

所以咪叫佢唔好carry咁多囉
自己私怨唔用isco ,明明佢最啱放波俾佢

好波

多謝呀，有15分鐘踢

蘇蛇太大方 唔似某人輸到仆街都雪james

換米路
蘇狗想456?

我一路屌柒緊蘇狗 唔知你做咩走出黎屌我

輸一球兩球三球有分別？

有咩所謂 都輸緊啦

主席果然幽默

黑洞都就嚟拉埋出嚟

伊斯高又係禁區頂妹甩波

某人是但教都拎歐聯

送球12碼黎啦球證

雪就應該連bench都唔放

牙維入到波 當贏

我一句都無屌過你
你自己出嚟話我屌牙維

對面出古一招射世界波了

難過贏

佢本身踢法都係邊路突破下
就算叫佢唔好做咁多 都係唔好起咁多腳
點會係叫佢等人餵

仲撐蘇狗果d唔知咩心態

牙維 vs 巴塞

認真古一招都億6
我地沾屎點解咁平

廢囉on9

反正季尾都躝架啦

牙辛柒到

佩仔係拜狗

舊年都唔會bbc 3件塞入禁區啦
即係禿冇得踢

isco係相差12分嘅主要原因

無出 所以差緊12分

咁都無吹？

蘇狗今季任務就係逼走猩猩 唔該

個個都差唔多

季尾躝同撐唔撐兩回事喎 唔見你撐加度素?

其實華維迪唔差

呀辛做乜撚呀

我辛好努力

不過好廢
打左路真係唔岩佢

我賓俾碧基撚狗

佢企位遮線係唔錯 加上勤力搭夠
係傳波差

點都好過猩隱形

拖daddy回家吧！

碧基放狗

條on9撚埋自己

biggay做乜鳩

不過講真 佢都連續出好多場
變返儲氣是正常

牙辛係右邊即刻比到腳球賓賓跑入去

打防中可能仲啱佢

全季無抖過咁濟

好撚on9
求其撞個one two就空哂

佢射門慾咁強 真心右路岩佢好多
而且佢依家右腳識用力斬波 先唔理個質素有幾高

希望蘇狗聽日比車撞死

盧狗too

UTOO

會然定主席？

佢係右邊就算cut in 完唔射 都有機會比下直線中間跑
打左邊淨係落底鳩斬...

佩狗喺車上面

你都覺呀? 又唔見拖丹教果陣係咁

c朗係皇馬頂住大眾壓力頂左咁多年都有3冠
你睇依家頂住壓力嘅bale, 拉膠

留意到現場有80000幾人睇我皇踢閪波

個陣反擊one two都唔洗撞就空哂-.-

真係on撚9都識守

蘇蛇其實有無教過班波點攻守架？
進攻無form吓吓雲妮雲妮
防守一吓one two就穿晒

Pk上場比牙維撚完 今場完封牙維

蘇狗D防守其實係等運到

我淨係知施丹打疤成績最好咁濟

無=.=

進攻都係，自由發揮咁

摩daddy pls back

干地please come

佢come no world 3

你咪講啦 一陣又話咩盧狗仲差乜乜乜 最強擋箭牌

作客魯營不敗

干地=3中堅

尼馬踢法都係邊路
但做新仔嗰陣都係後上、收割多，之後想做大佬咪出走
包皮又係做插入、埋門

新仔閱讀球賽唔勁，咪等人餵，之後再成長咪慢慢做多啲，有咩矛盾
點會叫佢又帶又射又傳，逼佢carry

當然隊波都有問題，竟然要推哂咁多嘢俾個新仔做

進攻執緊施丹口水尾

頭先嗰下係咪賓第一下起腳

而家牙維彈起
佩狗咁度縮買唔買世3都成問題

睇完今場真係唔買？

干地雖然好熱血 但更衣室會唔會打交=.=
世清都阻止唔到

疤狗都驚玩大左

d角球唔睇都知唔會入-.-

又輸

爭好遠wor清

無計
之前果排成績好就係因為牙維
而家咪指意晒佢

其實場波都係 皇馬唔睇都知入唔到波

因為冇c朗姐

施丹上季聯賽踢左乜鳩你冇睇?
係歐聯靠牙朗-6執返身彩

好過蘇狗等運到

輸一粒已經比預期中好

冇人搶到點

98今年最精景真係呢句=.=

人地冇出力驚玩大左

唔係25 今場應該456左

輸一球 等蘇狗有得留低
下季繼續做私家雞

懷疑疤狗前面夾埋
d近門嘅波全部細力chip

蘇狗今場都幾廢

今場?

人地今場攻得多過上場喎
點無出力

係
對隊垃圾都入唔到

俾返少少面佩狗，等佢繼續on99玩幼幼

係，佢係真係勁，上場都撚到施美度，今場即刻轉埋蘿蔔頭防守好啲

如果有個大衛施華餵佢，佢應該仲快世界級
所以蘇sir淨係識433,都係唔啱教㗎啦

welcome back daddy
byebye perez so9

垃圾皇
收皮啦

場場433真係唔掂

射d波全部冇力喎ching

半隊幼齒都只係輸一球
又可以繼續玩

開季前已經預咗今季會廢到咁,鍠果然冇令我失望

抵撚死
將種拉狗快d斷腳收山啦

死人佩狗仆街死左佢算啦

隊波根本上年就要大執
我仲嫌今年唔夠柒，驚佩狗又唔買

左閘好掂。馬些路可以去搵c朗

好彩冇比人456

其實輸一球都差唔多
下季只要換走bb其實進攻應該ok

疤慶祝到

緊係要起新球場啦
個主場咁撚廢

上年已經要入翼鋒同前鋒
今年又唔撚買 好撚on9下呢個主席

死撚返出去啦 屌你老母臭閪

見到哩兩條垃圾就唔開胃

皇狗真係好撚勁
要後上奪冠啦

齋講拖丹常用嘅左右閘識overlap出波同中前場one touch撞射都無晒
呢家corner都唔見有咩威脅

洗乜理-.-

好撚醜 一季輸足三場
佩狗好波

前面果幾件真係唔撚惦

今季4場打狗入得2粒

佩狗快啲死

除咗牙維有掂過咩

皇輸波好開心
希望拉狗快d斷腳
爽丫

牙賓牙禿細路拉膠 4個位都要買人

買人就係 唔買既就望住機師到下世啦

對面留晒力 贏小d so 蛇又可以留低

1和3敗 入2失10

賓狗仲話要做大佬
第一個投降就係佢
一個前鋒無搶點無速度無走位無射門
係有班傻閪起勢咁J佢所謂垃圾駁腳拉空

isco係咪叫messi帶佢過去

唔J佢唔通J禿頭猩?

Buyout clause拎去

恭祝會員佩雷斯主席

斷腳撞車死

假膠啫，全世界應該得佩狗條傻閪覺得佢有用

各位疤小朋友可以入黎爆閘9up啦

J返你個630

垃圾皇
冇c朗你地什麼都不是

你有你勞氣 佢有佢作孽

賓周馬而家仲唔夠大佬? 入波最撚多 係CARRY唔起姐

雙冠喇喎

西班牙大把皇狗覺得佢勁

牙維反賓不遺餘力

買左兩個diaz囉
Brahim同mariano

事實係陣中最撚勁 唔明你反乜

一路走來 始終如一

疤唔係最鍾意話佢痴冠咖咩

有大戰既味道 刷個牙睇討論先

拉狗第一個斷腳

夜啦收皮啦

連on9無腦fifa都扣到佢84能力值，係佩狗繼續當佢寶

Block撚曬 仲戰乜春

人地搵你wo

我有睇下皇

第一個死全家就係你個傻閪主席

疤最叻搬龍門，駛撚理條傻鳩咩

佢忽忽地 唔洗理

笑左今季5-1 3-0 1-0 1-1 total 10-2

牙維 今場勁撚到 carry哂前場

牙維:反拖先

75都比多

😭

安狗都有戰術過條光頭佬啦

3連 5SAY甘多

牙維真係做得太多嘢了
作為皇迷都覺得對呢個18歲就逼住擔大旗嘅後生仔於心有愧

牙維focus返反賓先 拖dad 不能反

賓狗食撚屎

賓都不能反

點勁都好 咪撚再拜我賓 屌你牙維

great power with great responsibility

他而家眼淚在心裡流

咁搞法只會拎佢愈嚟愈唔識踢，踢多季比人睇穿晒然後無信心最後封頂收皮，大把例子

就係咁先有愧
賓 猩 辛點止咁廢

YES

呢場都見到佢有啲攰同迷失
俾羅拔圖都有啲睇穿晒

反禿together

一億先生今場有冇掂過五次波